{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200287168/gwangyang-full-supia-pension-gwang-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699128510933&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=118182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314336968&selectedRatePlan=383089463&expediaPropertyId=68727724&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 풀수피아펜션"
    },
    "text": "光陽プルスフィアペンション (광양 풀수피아펜션)\n光陽プルスフィアペンションでの宿泊は光陽で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "光陽プルスフィアペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションでのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "光陽プルスフィアペンションのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光陽プルスフィアペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、光陽プルスフィアペンションでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、光陽プルスフィアペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、光陽プルスフィアペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションへのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。さらに、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要です。また、チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションの周辺に喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、光陽プルスフィアペンションには指定された喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションの予約時に注意すべき旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光陽プルスフィアペンションの予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "光陽プルスフィアペンションへの特別なチェックイン方法はありますか？",
            "answer": "光陽プルスフィアペンションへの特別なチェックイン方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。予約確認メールには連絡先が記載されているので、チェックインの案内を受けるために事前に連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 587
    }
}